謝師宴毒撚上咗9gag

挑
9gag又咪係香港人

我知 不過毒撚終於光宗耀祖一次 揚威海外